jquery.flickable.js
===================
フリック可能なスライドショー。
似たようなプラグインはあったけど
1ページに複数付けれなかったんで
複数使えるようなものを作ってみた。

android4.1ブラウザ, iphone safariで動作確認済み

PCのブラウザはchrome firefox safariでは動作確認
ただしPCではフリック（ドラッグ）で動かないです。
